香港被中國統一後果 《經濟學人》用1張圖警告台灣

same freedom as HK

台灣人 你諗諗佢

下？條龍仔早就喺條肥蟲個胃

條龍左手揸住既係香港

簡單易明

入面好多五毛

唉

仲有好多左膠盲撐中國

邊忽racist